「為人不作婦人身百年苦樂由他人」

以前女人同現在的地位好唔同，有無巴打會憧憬從前父系社會？

唔好咁痴線啦ching

我唔係Ching ar
睇完篇古代婦女地位有少少感觸

現代人睇完應該覺得古代女性係受到打壓 好撚慘先正常
不過現代女權都本未倒置
我覺得好似要還上一代既債咁

見你地係咁講女權，有西就大撚哂
想知你地會點睇父系社會者

女人=男人附屬品 無free will 咁囉
現代人睇當然覺得唔合理
不過都係用現今角度only

比你揀，寧願現今女權定古代父系

現代女權啦
不過女權果種輸打贏要好on9

?

殘酷，女性可以連基本為人價值都冇。認真吖女人係好多方面都係一直叻過男人。